末日街市

如果要你喺街市揀一樣食材
去做你末日生存嘅武器
你要會揀D乜？
可唔可以解釋吓？

你會面對嘅敵人包括
1.正常速度慢少少嘅喪屍
2.仆街黑警
3.白衣人
4.自私自利嘅死港豬

食材...個範圍係全街市都難啦

純粹搞笑
唔使諗得太仔細

sor.認真咗

唔緊要
因為呢排keep住都係我一個男人去買餸
成撚日見撚到嗰啲菜檔有牛蒡賣
好撚想令佢黎打交

我以前見到都有諗過

認真答係榴槤

豬肉刀

但係榴槤笨重淨係可以用一次性嘅攻擊
有冇耐久度度高少少可以推介下

食材

龍骨 做武器 必要極品材料

魚骨就有
用魚骨綁住牛蒡
都屈機

咁比呢條魚我算啦

一係呢條

睇完個標題。。我諗緊walking dead d 人可以食乜

一定會去雞檔捉隻雞（小精靈）
如果你好運氣捉到隻同你個屬性配合的會有攻擊力加乘

屌你香港魚檔最撚大條
我都淨係見過龍躉咋喎

屌你我有諗過去收服嗰啲
阿拉斯加長腳蟹
又或者再加埋啲田雞播毒

呢條有得諗
可惜香港冇

你都係殺左我算啦